好想每日都食FYY煮既餸

7:00am 起身食早餐 (做愛)
8:00am 真係食早餐
9:00am 返工
1:00pm 做愛 (時間緊迫,一路沖涼一路Hi)
6:00pm 放工約埋姚子羚, 做愛
7:00pm 食飯
9:00pm 做愛
12:00pm沖涼訓覺
1:00am 做愛
3:00am 真係訓

有子羚，不了

表哥

佢真係好高音

訓得4個鐘仲要做愛仲要做月台助理點頂呀

好撚正

姚子羚留比我ok?